[月經] iOS集中討論區 (146) bts iPad Pro或成最大贏家

用華為啦愛國撚

iPhone 11 series

Backup呀

iOS 14, iPadOS現已推出 9月17號凌晨一點

14.0 Public beta

14.0 developer beta (Apple不建議作日常使用 請用public beta)

真·夜間模式

RSS player

iPad Pro 10.5(翻新) & 11 & 12.9 120Hz monitor
掃完mon就會俾錢

60Hz vs 120Hz

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘x 閃魔鑽石貼 (新機頭一兩水品質特別好)
Carkoci, hoda

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

雙鏡機種人像模式使用調較光圈功能
*新增XR人像影死物功能

Youtube bgplay

舊機用Night Mode(收費App)

Lm

留名

其實依家士多有無將iPad air3 減價？

apple watch, iPad Air都玩新色
AirPods會唔會都有黑色呢

用macbook upgrade 上 ios14 GM
個OS係咪唔可以用catalina ?

國絲留名

11未出

應該會買一部Air 4
upgrade老母部2017

有冇人升完ios 同update youtube 之後冇左4k

有無人用UA買戲飛，加入Apple Wallet的時候，safari 下載失敗？

邊隻papar like好用..

即係要join beta programme 上ios 14?

買apple watch 6 官網睇冇得自取剩係得送貨
之前睇過有人話試過送貨出事
照揀送貨上門定等星期五落士多即場買好？

14 幾點有

唔係講緊macos 咩

凌晨一點

BTS前買既買家留名

今晚應該經iTunes 出

Up 埋先訓

0100 呀
尋晚已經3:00 先瞓, 今晚唔得啦

今日office集中唔到
年紀大捱唔到夜

係咪確定左iphone 12 冇120Hz mon?

BTS 用唔用到嚟買iPad air 4 ?

而家新ipad air 咁勁 呢個價對得住啦

唔得

iPhone 11升完iOS 14體感耗電過13.7

蘭專業留名

ipad8係咪要等bts完咗先有教育價?

唔係已經有喇咩
平$150嘛

係喎 喺bts個page搵極都冇

其實mini 5 同iPad 8
係咪一樣

bts無最平嗰款ipad的

我知 我以為教育價都係喺bts個page買

down 到 ipsw 都無用

windows itunes 未 support
mac 又未上 big sur

大新銀行終於更新support ios 14

岩呀. 唔掂. 聽朝先UP. 一向都係第二朝起身UP 住等出門就用得

不過隻 app 都仍然係垃圾到仆街

等多兩三日先知

即係1點要先update itunes先?

ios14有邊樣野大家係最期待??

想Apple care+完之前換一次ipad
如果冇穿冇爛點同佢講換機

都有ac+啦，自己整爆佢咪得，我部就過保既XR得條花㾗都照換到

想知你點同佢講

iphone 12 有air d 色就爽

好似AC+改左
一年包兩次意外損壞
兩年加埋total 四次

係 今日買機聽sales講完嚟 好似幾抵玩

咁樣攞嚟買Apple Watch都幾抵喎攞跑

apple update 左S5 trade價$1250

iOS 14 released

依家up 咪得

iphone 11表示未有更新

一樣冇

幾時開始嘅事我見全部產品都改曬

有喎

冇喎你講GM呀嘛

真係有啊，10:30收到

有撚

貼埋圖都有撚，你自己打電話問Tim仔啦

paperlike

岩岩買左了..法國有兩張..有矛人些牙..

原來 mac 可以 ip8 同 10.5 pro 都上咗
而家上埋 watchos 7

11pro/SE/ipad pro全部未有IOS 14

阿Tim whatsapp我話check到你果個係gm嚟

因為根本未有，佢哋懶勁

今晚個Home screen一定有排汁

係煩啲 要xcode beta

唔係自動分類咩？

Widgets

美水apple watch cellular版會唔會有伏
activate唔到之類嘅問題?

有d 咁事？

流出Airpods studio sport 版樣衰到食左屎咁

我部air2 up 咗上14
可能關上過beta14事啩

用返AirPods Pro算

iPad Pro up 緊14 (之前有裝beta)
iPhone 未見有update (冇裝過beta)

video player 有冇推薦?

好假喎, 完全唔係 Apple style 嚟
同埋 overhead 都有 Sport Version?!!

Mark retweet左

有AW6藍仲靚

iPhone 12 個 SIM Slot 轉咗去左邊, Power Button 下面似 SIM Card Slot 個嘢似係 Touch ID 嚟

Who?

你裝左beta?

Mark gurman 佢少爆料,但爆親都比其他人準

就算真係 Apple 嘢, 都可能只係要嚟試功能嘅 Prototype
如果咁樣衰真係搵鬼買

話係5G天線喎

以天線咩? 我覺得咁嘅形狀大纜都扯唔埋係天線

睇下似唔似ipad air 嗰舊咪知

ipad pro真係想買 但唔知買黎做咩 睇片 開會用？

邊睇片邊玩其他野

電話再唔係Full screen

Pocket Camp 唔會彈app

想知到1點係咪就唔會咁

iPad Air 都冇 5G

傻啦，有幾多apps咁快有widget

iPad Pro 2017係咪玩唔Spatial Audio？
我係時候要上2020版 Pro了

我四頁嘅App都係Full load

睇官網電話iPhone 7 or above 先有

iPhone 7 2016出用A10 都玩到
反而用A10X既iPad pro2017冇份玩
最唔L順係iPad 2018平價機反而有 cls

隻藍真係咁靚咩
我覺得咁大部iPad藍色好怪

而家開始買先有4次?
上個月買左

AirPods Pro 討論區 (15) 電量顯示亂9咁黎

#149 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔該哂巴打

仲有十五分鐘

Jon 都confirm 埋

綠都好怪
如果買埋smart keyboard 襯黑色仲怪

咁我唔會有興趣買

Apple如果照出呢件真係痴撚咗線

而家 ok 了

得咗

正式版呢

Not yet have

Apple嘢要睇埋實物先

都未有

F5緊

發生咩事

咩事？咁耐都仲未出

好心急

更新都要撚狗

GM 已裝
瞓先 大家加油

iphone ipad 都未有喎

等到PS5 都未有

Set 自動更新聽朝先玩

遲咗39分鐘都係乜鳩都無

仲衰過POPO

keyboard lag仲係好勁
可以freeze成秒
由唔記得邊個beta開始到正式版都係咁

瞓陣等索尼算
仲諗住更新完set到開波

Tim Cook衝出嚟柒

竟然要等到2:30先有可能有

想問而家換電換mon係咪同天才講話比錢換就得？

頂唔順啦，聽日再Up

唔記得iOS 11定係12，試過差唔多3點先有推送

你肯比錢想換乜都得啦

想問下有冇得將
喂 siri 變做 hey siri
啱啱用ios唔太識

用英文版咪 Hey Siri

而家3點都未有ipsw

雖然有gm

Ios update都撚狗cls

可能直接推送14.1

有了

想問下IPHONE X 個背裂左
係咪換唔到電?

類似咁, 少佢幾條痕

係，要部機狀態正常先會幫你換

咁等佢用殘算

換2樣又太貴
遲D 買部新算

tvOS更新緊14.0

11pro有更新了

iphone 6 就算真係 Apple 嘢, 都可能只係要嚟試功能嘅 Prototype
如果咁樣衰真係搵鬼買

一次過升晒2部主副機去14

NOWTV 都可以用PIP
細到仆街

快過iOS13 (好似係)

收到iOS14，返office先用wi-fi upgrade

watchOS 7 快到離撚晒普

一起身即刻集體試伏

啱啱update 完iPhone 玩緊啲widget

請教下大家，喺主畫面㩒apps 3D touch menu係咪有聲？揾唔到點閂🤣 用緊iPhone X

順過13 幾多下。利申xs max

up完唔覺界面有咩野變化
除佐拉到最左邊變佐做widget

順好多

yes😆機預咗倒水。
起碼快返先，而家先係xs max 的速度

用落係差唔多㗎 除非你搬widget出去

新版d widgets用到燥
D位唔可以任擺
頁面冇得換次序
好難用，抄得仲衰過Android
唔知apple想點

有冇得唔拉到最右先入到App資料庫

AirPods Pro 而家淨係可以喺iPhone 同iPad 無縫切換
但係都唔係真係無縫切換嘅
我test 咗用apple music係真係做到
但係用YouTube 嗰陣喺iPhone 播片嘅同時用iPad 播另一條片會自動pause咗iPhone播iPad 嘅片 但係如果resume返iPhone條片會直接用iPhone 個speaker 播片 而iPad 條片會繼續output落AirPods 到

我係XR
有返iOS 12咁順

個widget冇得自己揀相

Update 得幾快 兩三個字嘅事
第一次覺得Widget 有用
希望九巴快啲出個新嘅嚟睇班次

OTA升呀晚打

知唔知隻app入佐app library之後點樣先可以拉返出黎單獨一粒

之前裝過public beta升左14gm
係咪直接del左個beta profile就得

乜5G會係個home button 度做天線咩

Yes

下個update 就會得返正track

咩 size,有興趣

同13無乜大分別，係最左邊玩下啲widgets

14好撚正
啲widget 幾靚 係唔夠實用
App Library 都ok嘅

我係調返轉，轉用iPad播會連唔返，iPhone就自動切換到

已經del 晒 淨 widget page home page, 同app library

主畫底部啲點點可唔可以整走佢架

你係邊隻iPhone 同iPad
我係iPhone 11+iPad Pro 2020

收晒其他頁數先得

就咁拉出home screen咪得

Thanks

仲係用緊13.4.1
想up去13.7先

ipad 8同舊ipad air 有咩分別???
我唔熟呢D真係分唔到

點解之前啲人對買貨尾s4 咁抗拒

但依家又吹捧SE 話係最抵？

11 pro + iPad pro 2018
希望快啲fix

Pro 11 不過唔知幾時到

11+ipad pro2020未試
但成件事聽落虧虧地咁

啱啱 Xs + iPad Pro 10.5 試，好正常
用緊Powerbeats Pro

iphone 11 + ipad pro 2020
ipad睇片再係iphone開條片可以自動轉過去
但iphone resume條片就出唔到聲

xs max + ipad pro 2018 冇問題

點加番shot cut係向右掃果版？

有冇人仲用緊ipad air2 升左ios14，會唔會慢到嘔

YouTube 係iOS14 無左影片懸浮啦？

戴apple watch洗手 洗手 洗手

iTunes升成頁灰左得個apple logo係中間係咪hang機幾分鐘都冇反應

個stack可以多啲自由度會好啲

Apple event 講到為環保，Apple watch 唔再配備插頭。

iPhone 會唔會都係咁

應該連耳機都冇

edit > 左上角+號

仲未有更新

都傳咗好耐會咁

不過iPad又冇cut牛
反仲加咗碼變20W
係咪因為iPad個定位係電腦

我估5W唔再跟機
iPhone Pro今年仲會有18W
送多幾年先分售

最搞笑Air 送20W
pro仲係18W
apple咁睇重air

5W真係唔跟好過跟
丟又唔係唔丟又唔係

不過我覺得應該整張redeem code俾有需要嘅人換番隻

屌aw s3 已經無裝app 但更新os7 要成3.1GB 點更

今次Air追到咁貼（功能同價錢都係）
嚟緊新Pro應該會有大upgrade
預你會做好多嘢
分分鐘俾Macbook Pro 13隻45W你

我都遇到呢個問題

btw
正式版出咗
啲widget係咪應該會陸續多番啲嘢玩？
依家好廢

更新完都係懶得搞個home screen

ipad 8 同ipad air係mon質素分別大唔大?

智慧疊放無得自己揀show乜？

暫時覺得最有用係來電通知終於唔係成個畫面霸晒

淨係整咗個健身widget

Photo冇得自己SET死一張咁撚戇鳩

官方宣傳for小朋友用
你而家上緊既係兒登

有子母畫面

5w真係麻煩死開啲唔送好過

一教訓醒 開始試伏

原來有得揀橫幅/全螢幕

舊年有人抗拒過s4貨尾咩
我記得當時個個都話s5淨係多咗個always on咁少
不如買減價s4算

之後誠哥劈價賣s4貨尾
呢度仲大把人入手

又話youtube可以睇4k 2160p

話說邊度有得試佢個airpods pro新音效？
Youtube有冇片做到？

有，將你想一齊Show既Widget疊埋

我mini 4 升咗
覺得同ios 13一樣冇慢到，但比起ios 10同12係鈍啲

點整主畫面全頁縮圖？

aw s4 1GB

想問iphone個mon喺街舖換過 係咪唔可以返apple store換電

次次AW更新
無論幾大/細更新都好都有排up
所以我一定係臨訓前先做

可以，但係要俾換成部機嘅價錢

Pro max 睇到

update左最新itunes未

咁我繼續留老母部air2係iOS 10算

之前有得up又唔up,而家先嚟叫春就算鳩數啦

一係死守，一係直去

好似得apple tv 先試到佢音效,
我試過netflix 無料到

iMessage好撚尾機

點解仲未可以係iPhone睇iPad電量......

aw喺office up咗兩個鐘
反而iPhone 半個鐘搞掂

聽日得apple watch S6/SE實物睇
以往呢個時候apple store就人頭湧湧睇新iphone

幾時先出新IPHONE呀

唔知點解隻錶仔可以up咁耐

我今朝上14
20分鐘就得
裝好快
係download 耐少少

好唔慣14將啲App向上推

而家又變返之前唔知邊個version嘅ios咁 home page開完個file要等一秒先㩒到落個app到再開出嚟

SAMSUNG 機有第嚿嘢做 5G 天線? 咪又係用返條紋天線

想問下你哋而家聽WhatsApp錄音有冇問題
當播緊WhatsApp錄音時
一擺埋隻耳佢就會停咗唔識繼續播

上左ios14, 點先睇到4k youtube ?

用 Safari？？

想問無線充係咪唔會自動update app

訓覺用

唔係仲廢過whatsapp咩

啲Widget放位好麻煩
用返原本嘅算

所以咪問個power button 係咪同iPad air 一樣樣

係無線差呀

叉

即係邊隻

點樣hide全頁app？

屌個whatsapp send相個陣好似睇唔到個相薄啲相, 剩係見到幾張, 好撚奇怪

內置健身app

之前聽人講ios14個airpods pro 降躁變返以前一出嗰陣咁
但我更新完好似無咩feel , 仲係好廢
有無巴打有多啲資料?

無人講過變返一出嗰陣咁

之前見有啲巴打講嘅 開心咗陣
無事啦咁

Settings->Whatsapp 睇下Photos係All/selected photos

thx, 無端端比佢轉咗settings

可以試吓換耳膠 azla / spinfit

換耳膠的確係有幫助

上完14第一次Send相好似有popup問

之後個個app要access album佢都會問一次，上咗iOS14之後default係閂咗

呢個bug黎... 去返你擺個app 既home screen既頁數就ok

個animation耐咗 所以搞到咁

唔係啊
我意思係啲App個位置向上調整咗令到下面空間大咗好怪

update咗 睇連登app引用回覆好怪

係咪可以熄左佢？
每次share野都會彈某幾個人或app出嚟

點解s5啲貨尾仲未出黎

係咪搞錯咗啲乜嘢 iPhone 11

iMessage好玩好多WhatsApp 好廢又柒

有冇人升咗之後左上角成日有個定位圖示整唔走

冇Apple Watch係咪冇用？

我而家仲用緊ipad air 1
唔知換ipad 定 新ipad air好⋯
ipad平好多，但唔知捱到幾耐

可以咁講

我都係諗緊係咪買ipad8算

個Apple music widget 係未有bug

呢個位有得set airpods setting

iPhone只會記錄大約步數
有Apple watch先計到運動、卡路里消耗

有無XR用家升左14電量OK ?? 我兩老用緊，係咁問我升唔升得( 貪新鮮兩條友 )

玩緊點二/三下指令

兩下cap screen

升完再比iOS 14 官網同tips app 佢地研究

App Library 分類9唔搭8
仲要無得customize

同13.6冇分別

Ipad air 3係咪減左價
諗緊air 3定ipad8

Back to School每張學生證係咪淨係可以+1次耳機？

我都係，唔使㩒咁多制

好on9 而家開完file要特登等一秒先㩒apple成日改埋啲無謂嘢

好撚唔順手 勁撚燥

之前係一開 即刻禁 即刻出 勁撚爽
而家kick住kick住射唔出咁

8仔好敏感成日用用下自己cap圖
轉番3下冇咁易trigger到

真 之前明明連㩒兩下就得 而家成個阿伯咁手指遲緩feel

動畫太慢啦減少動畫效果開咗就秒開

我XR指尖要用小小力先得
普通掂兩下冇事

成個14 由beta1開始都有彈keyboard 問題，到Ng版都仲有，點搞啊

想問photo widget 係咪無得自己揀相
依加show哂我friend啲大頭相出嚟 好on9

Gm 版

Music d playlist自動無哂之前beta仲好地地

試過但係成個動畫冇咗又唔係好慣

用幾個月已慣
等app update

好撚辛苦 屌

要求唔高 budget唔多 呢部係抵玩
A12冇咁快收皮

唔好意思
有個小問題
想問一部電腦可唔可以同時backup iPhone 同ipad(同apple id) ?
使唔使禁咩定直接backup ?

你部電腦夠位就得，如果你有開icloud Backup嘅就要手動㩒，如果冇嘅插落去就會自動

你哋會後悔
好易activate到

agger

應該可以
iTunes 分別有iPhone iPad glyphs 可以分開2個頁面操作

特登咁整比你用手指公去swipe the dots

直情可以擺多行app 啲頁數點點唔使咁大舊

Xr 升去14啲電量如何？
仲hold緊係13.0
同埋air2升唔升得過？

如果坐定定無咁易

以前個排位靚啲，依家上面好密咁

ipad 7個mon對比起ipad air會唔會明顯地差？？？？想買ipad 8,同上一代用同一塊mon, 個人黎講幾重視塊mon既質素，但budget有限
求用家comment

Ios14 sup唔support到watchos 5？
有隻陳年s1冇病冇痛唔想買新住

有條air gap

新iOS support 舊watchos

舊iOS唔 support 新watchos

有冇人更新完之後 容量個度見app個位多咗唔少
更新之前用咗40gb左右 更新完就成51gb
Ios14系統就7.86gb 都唔係多咗好多
但話我app容量多 重點係我更完之後都冇down過野
求解thx

HK weather良心app又即刻update咗個widget

iOS 14
設定
Siri與搜尋
Siri建議 - 分享時建議

對觀看有影響？

冇P3
冇防反光
差好多

更新咗ios14
本身Facebook app用開dark mode
而家變返light mode
有冇得搞

Xr上14啲電量點

屌same
睇得辛苦咗

其實有冇邊項係可以唔使開?

Google Search咗原來Settings會有toggle
但更新咗唔見有
明明之前個app自動變dark mode

我咪問左有巴打答左，睇番上幾頁喇

呢個Setup啱架啦，Setup同我一樣
iOS 14 DeviceManagement.framework唔知乜嚟

我淨係開find my iPhone, SOS

但自從升左ios14後..,成日都著住個定位...widget我淨係得hkweather

如果iOS 14啲字體再粗啲就正，開咗粗體文字唔夠黑實

我都係 但係入呢版佢話我聽係find my iPhone用
但我明明冇用緊

基於位置的XX唔開嘅話，提醒事項唔識跟你位置出提醒

我之前仲以為提醒事項壞咗

想問ipad 7同air 3個喇叭有冇分別？

我見舖頭有iPad Pro Walk in有貨用教育價會唔會送耳機
或者加錢轉ap Pro？

Walk in教育價可唔可以用gift卡比?

整色果時加漏左10%藍落個黑

up完之後想downgrade返落去iOS 13

Back to School一定要網上

一舊屎落返去兩舊屎？

想請問吓ipados 14最後有無xcode

成個present方式令人好尷尬
我熄咗相片widget

冇

YouTube 整唔到畫中畫 有無人係咁

要safari

個keyboard 又lag翻

有咩實用app係已經有widget

原來iPad 6 上apple個網trade in 都仲有$1450

hong kong weather

仲諗住可以買部ipad+keyboard當notebook用 sosad

升完食咗我9%電

個個機背觸控
部機加左套就感應唔到...
而家物無所用 -_-

呢個功能係Beta出完玩咗兩日就off返

好易trigger到
如果你set兩下係cap圖會成日cap到

Se2 升左14之後 double click個home button會delay先彈野出黎

聽你地講咗幾個月
我都未試過
點set？

back tap

設定/輔助使用/ 觸控 / 機背點按

設定>輔助使用>觸控>機背點按

大家都好熱心

岩岩Update完
一碌過去就見到ex張相

有冇ching 升咗iOS 14 之後通知聲爆音 影相勁大聲

So sad

連登精神，熱心助人

連登app終於有更新

我最慘係試過show過身親戚啲相

Spark

個blur 終於fix 到

終於，不過beta1到依家冇blur都已經睇到慣

頂 好搞笑 而家唔慣有blur

今次幾快手

似係預定咗
一出14就push
今日多app update for 14

Yeah舒服哂

se2升左ios14之後睇唔到airpods 充電盒電量
就咁打開個盒同電量widget都冇

telegram 內置video轉gif仲係彈app

係叉電，唔係充電

update完深色咗
前

後

面色好咗

點解我覺得update後淺色咗

應該話立體咗

出圖up完上嚟啲色淡咗

中間淺咗，側邊深左=3D咗

畀YouTube Premium背景播網台、音樂
所以退app冇畫中畫

視力已進步

唔洗blur 了
多謝連登

依家行街搭車放褲袋，試吓易唔易誤觸

喺自己home screen睇應該明顯啲

我擺枱面打機都會誤觸

LIHKG 有update

唔關事
PiP 其中一個mode 係hide video, sound only

等YouTube app update

試左唔同力度敲二下，結論係戴左電話殼都算敏感

點解你地個個都話好敏感
我11要好大力鋤落去先cap到

敲兩下set咩好，仲未捉摸到個力度要幾大，有時無反應好on9

食指指頭輕輕敲一敲就cap到

呢個係咩黎？

我set咗control centre 唔洗下下係個角位度拉落嚟
敲3下就print screen

兩下screenshot
三下聽歌

而家要翻睇一次WWDC 點用新iOS/iPadOS

其實會唔會5.4/6.1 既iphone 12臨時轉touch id所以要10月先發佈
12 pro 就face id
玩二種解鎖

每次著mon都顯示呢個，有冇得熄咗佢

我都想知

Wiki MDM

唔俾公司用MDM check 你location

有得更新啦 依家支援ios14’
同ipados14

想問下岩岩升左ios14
homescreen有兩頁
頁面底部有兩粒點
有冇得熄左佢
定以前都係有

以前無架
我都想整走啲點點

用3d touch preview連登post無咗模糊效果

佢話好快會再update

如果我係home page加左天氣widget
佢係每十五分鐘用location 更新一次定長用？

乜鳩

做乜鳩我插ITUNES撳更新佢無反應

自膠
連登有update了

8仔都support 咁好

有iTunes就down ipsw啦

this ok

係呢個網

岩岩update左
有冇話咩要enable/disable?

DOWN再撳SHIFT UPDATE開都無反應

呢個咩黎 keep住著既

連鼠未有

點解我搵唔到聽歌既

唔知咩事要重裝個ITUNES先更新到

ios 14 連 vpn 穩定咗好多，用 surfshark 無乜點斷到

可唔可以 cap 圖睇吓

有冇人更新完IOS14 個siri 仲係全屏?

聽歌首先要係shortcut到set
Set完就會有

敲兩/三下係邊度Set

部iphone 11用左1年已經跌左10%電 係咪我用得太衰

Kaiboard會唔會有update

望遠仲會唔會update kaiboard iOS 14

更新lihkg就得

就係更新咗先咁樣

ipad 10.5 無spatial audio？

更新嗰個係引用

呢個係3D / Haptic touch

更新咗 要轆好多下先落到底好多時會彈返上去

係咪 但我又得 定唔一樣？

當我冇講過

得3D touch有事

iOS 14好似冇咗3D touch 已成condom

已成孤兒仔

U1超寬頻

又要推到望遠出黎

完全唔識整shortcut

仲用到 反應快過haptic好多
home screen嗰啲app menu

撳撳下就得
我都係亂撳

更新完都係咁

即係3d touch仲係咁？咁會唔會fix

我唔個點開個頭

咪new shortcut new action咁撳囉

我個定位 長期都開住既

可能係 iOS 問題搞到咁
我再試試先

望遠知道有依個bug
應該會fix

ios 14 有冇得好似有D android機咁熄左個mon仲可以show個時鐘出黎?

唔係掛即係要等ios update

碌到頁底個F5 button比reply嗰行制遮住左撳唔到
係咪我問題

仲有隱藏新功能

未知係咪iOS問題

Always on display 係要hardware support LPTO Screen
可能iPhone 13有

always on係冇嘅
jailbreak好似有 不過倒水

iPhone X up 左 iOS 14好似慳電左

哩個位會 access pasteboard 係因為㩒貼 link / 圖時，會 check 咗 pasteboard 到有無 link 先，方便大家貼 link 同圖
下個版會加個 setting 俾大家揀要唔要一㩒就自動 check

iPad Pro 升左14 睇YouTube 無左4K 反而部iPhone 睇到

哩個問題會盡快修正

多謝望遠巴

可唔可以update kaiboard

Kaiboard到底仲會唔會更新？

可唔可以update 埋kaiboard

搭單問埋連貓幾時有
WhatsApp同tg版嘅sticker

就咁用電話upgrade 上ios14 會唔會搞好耐？

唔俾人少過6件homekit嘅咩？

應該跟頭郁，定係跟iphone好？

airpods究竟係點update

諗緊上唔上14好
淆底

點解update完個app都冇新icon用
利申ios14

[home app shortcut 一問]

有冇方法一返到屋企連接wifi 後，自動開燈， 因為我見到有呢個設定，不過每一次都要特登攞返部電話出嚟禁執行。唔知有冇真係自動

唔知係咪錯覺...14 beta7 好似仲無正式版咁易reload咁

ipad air喺支果邊已經有實機片睇,條邊比pro粗少少
開機掣touch id 係玻璃

仆街 ios14令到個airpod pro有種大師兄歸位既感覺

用家問題

殘體支話慎入!!!!!!

有冇kill app再開

我off咗大home嗰個
淨係留你右下角嗰粒

兩樣一齊叉電
拎起聽一首歌/睇陣片

放入去 瞓覺 瞓醒就up完 次次都work

呢個人咁快拎到

屌我都係做乜9野

似係apple cn 安排好多做review 嘅入場拍
apple watch 都有

想問XR 係咪冇4k

用spatial audio 睇star wars好正

有無人之前自己入歌詞但無野出到？

我部ipad pro 都冇,點做到

想買部ipad 8
求屌醒

㩒詳細歌詞有野既

買囉 去馬

唔好做傻事
明明air 一藍一綠先夠正

Beta 有
但同1080 冇分別🤔

唔該巴打

頭先同屋企人食飯
發現原來我兩個家姐都想買air 4
我又想買俾兩老同自己
我心諗不如一人一隻色

個人想買綠色

你買我就買

咁就買啦
我聽日都會去睇隻S6,如果岩應該即買

藍色應該好多人搶

錶殼肯定要藍色，不過仲糾結緊條錶帶要咩色好

藍有埋cellular 個紅圈重靚

watch s5 同 iphone 8 新 OS 第一日都幾食電 希望之後會好啲

我唔使LTE版，GPS夠用

留名睇5色戰隊

Update 佐我14之後，冇得edit舊widget

聽日搵男精靈睇藍watch

youtube 4k點set 唔係ios14有？

拉到最底有

更新完個youtube app orientation 廢左，點整都係fix死一邊

新個隻藍色錶帶幾靚，心動

咁樣隔硬分新舊widget好核特

所以我 widget page 係唔會有新 widget, 重覆晒又唔好睇

同問YouTube search filter左4k但撳入去都係得1080iPad pro 2020& iPhone 11 pro max

Control centre 冇得揀想放咩 home scene ，一黎就放曬啲燈出黎做乜9

暫時得hdr片先睇到4k

Ios 14用落順左既

都冇 iPadpro2020

外面傳緊10月12/13日會出iphone12發佈

11pro max應該得架

好似要logout youtube

不過我試唔到

iphone 試到

星期二夜晚用airpods + iphone 聽緊歌
到凌晨一點切換去ipad 睇發佈會

結果攪左成幾個字先轉到

Photo widget冇得自己set相真係好on9

試過,都唔得,暫時放棄

屌,試到啦
原來係keep 住log out 睇
唔係log out 再log in
自膠

11 pro trade到幾錢

有冇人同我一樣
傾傾吓電話對AirPods無啦啦switch 咗去第二個device 度

想等air 同pro 嘅跑分表現先決定 如果有pro w/ a14x 就正

iPhone XR 有
反而 ipadpro 2020 冇
好難捉摸呀

iphone 11 更新完 ios 14勁熱

我試左下
兩邊都用YouTube 播
ipad 播先 iphone 再播 佢直接停ipad 轉左去iphone
但ipad 再直接播就會speaker 出聲
要ipad 碌幾下先連返

有冇人用Amoled嘅覺得個mon啲色水鮮色左

netflix iphone岩岩唔小心有picture in picture睇片 但唔知點㩒出黎

入門iPad 8 買完用一年等iPad pro 出再放2000放出去都大把市場

痴撚線

想問下iphone xs upgrade緊ios14之後部機成個鐘都卡住係白蘋果係咁reboot可以點搞

好似係shortcut嚟

淫賤iPhone

Shortcut 帶俾iPhone無限可能性

Netflix係support pip啦，就咁向上掃返home

我用case感應到

本身想買air4
只不過air加咗8舊水
又冇BTS
如果唔係一定狗衝
差嗰幾舊水就上到pro
但係又覺得唔係好需要用到pro
所以都係睇吓a14咩一回事先
話哂轉咗製程

傳緊iPad air 粒A14 係俾under-clocked左

A12z 8核
A14 6核
遲吓整粒a14x應該都會屌打a14

A14X 屈A14有咩咁特別
依家係睇Macbook/iMac果粒會上到幾勁

本身13.7都已經無啦啦發熱...

我果日都係，結果我restore 過晒d 野

其實佢ipad air仲有咩意思，又唔係最輕
好心就改名
ipad pro, ipad, ipad se, ipad mini
搞掂

將之前ARM macOS Geekbench single core score * 1.4 (or more with better cooling) 就係個預期表現

Under 4Ghz Intel single core 係1千分

有冇勇者試6s上14
得一部機 又冇iphone 12唔敢試住

Big sur b7有了

有冇人update咗safari 11

14

當然唔只
傳緊係8 Firestorm＋4 Icestorm 5NM，之前係4＋4 7NM

我岩岩升完ios14
無啦啦登傷日本ac 要用驗證碼
明明之前唔洗

同關左佢

點解冇左4K utube

有冇人用2017年的iPad pro，升級ios14 後，每次 reboot後都要重新pair過支筆

想問點樣關左雙重認證去

前排YouTube都試過因為武肺鎖咗，唔知關唔關事
下晝我都試過得，但係而家都冇咗

冇問題 beta都照玩

想問下你係點restore..我iTunes都link唔返

14 用佐陣覺得好過13

11 pro max

10月有se2 plus
J住先

14快左？

P in P 點樣開到

我有架cheap版iPad 2017放屋企做床頭機（同6s一樣係A9+2GB Ram)
上咗14真心唔覺得慢，
一般上吓網睇吓片都仲算幾順既

感覺上快咗 WatchOS 7 一定快咗

A14 is 40% faster than A12 single core I expect a 1.4 multiplier single core

Multicore score of coz more than 1.4

watchOS7真心快過6

點解人地做到自動
我set左自動化但次次都係彈出黎問我係唔係要執行

Disable notice

係邊度set?

6s升左暫時未有問題

搵到啦 原來淨係某啲功能先可以disable notice

twitch app netflix
safari youtube

出home自動開

想問下有冇人知道點解更新完之後
個錶面會冇曬嘢

鍵盤無左單手模式嘅

iPad OS 14係咪無翻譯個app ??

Same 正想問

就咁睇, iPhone 12 右邊 Power Button 下面似 SIM Tray 個位係同 iPad Air 4 個 Power Button 一樣樣 (只睇平面表面的話)

youtube問題

入DFU Mode

iOS 14.2 beta

6s琴日已經更左
食電左
但順左

本身冇HDR 既片都上到4K

有冇ching試過咁？

我係要set幾個鬧鐘個種人
我用左shortcut去幫我一次過開晒/熄曬
up左14之後，佢每個action都要我禁完成
真係好on x

imessage 個最近項目有無得清除

14.2出beta

個睡眠模式同請勿打擾撞到bangbang聲絕對係近年最垃圾ux

AW S6某啲型號有現貨啦

更新緊唔知有咩唔同

睡眠模式又冇得用返自己鈴聲做鬧鐘
jm9

今次ios14唔知搞乜
兩部機(iPhone 11 pro max & iPad Pro 2018) 都用唔到iTunes update....不斷出error...
最後唯有用OTA升算

ipad pro 9.7 係唔係上唔到?

有無好過13.7?btw

iTunes Error 4000?
11 Pro Max 256?

係 Error 4000...唔知做乜鳩

睡眠模式係咪會有分析
儲多幾日data先有？

好多11 Pro Max 256都係咁
我㩒左好多次OTA先升到
戇勼Apple

XS 用點2下白點cap screen之後番唔到轉頭
督機背都唔夠方便

無繁體中文，裝Google translate啦

Watch post好熱鬧

6同8plus都試過

最後點搞

壞咗液晶，應該要換mon

6嗰陣冇搞
8plus嗰陣佢話入咗水 要換service unit

屌！ calendar 入嘢，set時間日期果個改動，
邊撚個低能仔諗出嚟？
為改而改

屌佢老母好撚難用呀

仲有signal呀

仲有Whatsapp Animated Stickers

我有兩個負評，
乜好好用咩？

呢到有冇人想放ipad air 2019???
我有興趣,有意者留tg

果頭出14.0 咁快又14.2

我都想知，勁on9
部後備機無插電話卡，尋晚升咗死都要入電話號碼搞雙重認證

14玩左一日咋喎

14.2 beta

仲有iMessage

影shortcut 內容睇下

知唔知幾時出Apple One?
等到頸長

希望藍色仲有貨Pick up，下晝先得閒去Trade in

暫時藍色手環款無晒pick up
得運動帶有

有時就咁擺部機係檯都可以觸發到二下cap screen

有勇者up 左14.2 未

唔好up 住
好多public 野 14.2 反而冇咗

我放枱面打機就冇端端開咗白平衡，玩玩下又閂返，之後就唔再用呢個功能

已經有分析

大家覺得邊d popular 既app 會更新比你加widget?

iOS 14終於fix 左個橫跨左幾代既bug, 滾動mode

Screen time
Do not disturb
Sleep mode
三樣野好亂

Screen time
三環
睡眠時間
Do not disturb
仲有ECG等功能 好亂呀

YouTube 整唔到

有冇人7plus仲未有得update

點解個鬧鐘設定個數字變到咁撚細咁撚難撳

Stack 點解add 兩個
兩個入面可以畀我揀嘅app 係唔同

岩呀
想較個時間要打Number
想向上向下拉個位勁細
用Siri好過

普通娛樂用途ipad 8 128g $3399 值唔值得買?
之後未買過ipad, 但有macbook pro 2014

真係天才設計

邊條友屎忽痕好地地走去改真係天才

Apple真係好撚鍾意改埋呢啲濕鳩嘢
以前settings都係秒㩒，自從iOS 7開始過場動態慢咗之後冇咗嗰種爽快感

因為呢度係fanboy圍爐post

之前用beta睇連登，真係睇到眼都殘

真，屌佢老母，一啲都唔user friendly

用Siri

Siri

想問下 iphone11 係咪睇唔到4k?

更新完iOS apps store down唔到野

App store死死哋？更新唔到apps

Do Not Disturb，notification唔會震你，但你check手機都會見到。

Bed Time，就可以揀埋wind down，就直情唔show任何msg/notification，個mon都較黑埋，等你準備好覺覺豬

為你推薦既相片 可唔可轉先後次序？ 我想桌面個相片係第2張

應該係apple store問題

聽電話有冇得變番以前咁 向右掃先聽
依家介面好易hi左接聽

2160p咪4k
iPad Pro 最盡得1080p仲要冇hdr

aw trade in 駛唔駛要盒同charger?

係Safari嘅YouTube

帶隻錶過去就得

Big sur beta 7

試下一個一個咁㩒
似有bug

7+表示尋晚已經update完

我知
但我想知11睇唔睇到

想知會唔會慢過IOS13好多

冇 都係咁快
仲冇乜突然發熱

6s唔慢
一樣咁食電

按住個數字
拉右少少，再拉上拉下...

14.2 airpods 連左 iphone 鎖mon 個陣 apple music 會出suggestion

wind down拉落黎會睇唔到msg?

因為我見iPhone 升完有 但iPad 無

我y㚑有得揀晃動 係咩功能冇反應

我見有

唔得既，要login?

識唔識點係home screen 到set返個鬧鐘時間出黎

你指下一個行程show到下一個鬧鐘時間？

iphone x 都4000 要用ota on99

我都唔知

想問下ios14 search野畫面咁樣係咪正常? 有冇得整得返一次

係升完14無左

係冇咗嫁啦

好唔習慣，仆街天才剪尻佢

想問下大家意見
本來打算買air4
Roommate 見我睇緊問我有冇興趣$5500接收佢部pro，因為佢想出過部2020款
iPad Pro 2018 256gb wifi+cellular (連smart keyboard)
佢平時用嚟打機YouTube Netflix 同打essay

我買air4目的都係YouTube Netflix 同 想買埋Apple pencil jot notes

佢部二手pro係咪更加買得過

set免費app唔使入密碼/face id都del撚咗

所有音樂app都應該有
e.g. spotify, youtube music, moov

Short cut 想share workflow 比人，但係咁話要登入icloud

明明allow左right都唔得，有無巴打知點解？

如果面對面可以用airdrop

我估Shazam 可能出大粒波俾你㩒

但係呢個widget 可能唔可以當 controller 用
你睇原裝 Music 都冇就知

iPad os14
天文台個widget唔能夠放得高過apple 原生app嘅widget
有冇人都係咁？

有無人玩過WATCH OS 7 自動加入去既幾個shortcut , 有個係MUSIC QUIZ
應該係apple 自己整, 但D 答案錯既

佢都係load 返你自己library d 歌, 唔應該錯掛...

新widget冇得整mini app，只有URL功能快速去到app嘅某個內頁

full screen再出home

舊widget一定喺底

屌 我睇開天文台個app

如果佢唔係好粗用可以入嘅

佢都要整link
但整link就彈左話我無enable icloud

唯有新widget唔好放最左頁

老實講佢d widget對我黎講好垃圾，我升14都係因為佢privacy做好左知咩app copy你野
仆街天才

所以舊widget好用好多
新widget如果一樣係整成mini app，放homescreen一定唔夠ram用

Ip7+升唔升好

咁到底依家用邊款mon貼，閃魔啲濕尻半mon永遠都起白邊

又新又舊溝埋一齊
真係唔似apple作風

咁樣叫preview widget 好過啦，返正都係齋睇

所以佢更接近Windows階磚，多咗URL入內頁，唔係an機嗰種widgets

舊widget反而得
想點

有冇人係咁？

平時返工要整poster同catolog
新air再買支筆應該夠用?
唔洗上到pro?

升14後
App Store更新唔到app

更新完14咩app都download唔到 點算

咁樣

有冇人今朝開始update唔到apps

要撳一下dismiss先，再向上拉先見到msg。Apple Watch就會淨show時間，要轉個crown先可以睇到錶面

頭先update到
不過要等個圈圈轉一陣先開始down到

btw有無人用唔到face id/touch id down apps
係咁叫我入apple id pw先down到

14.2B1

我轉左半個鐘都未UPDATE到,想DOWN新app都做唔到

Me too

iTunes與App Store熄咗再開過佢

試多幾次得左

thx

跳過咗14.1

升 冇慢到

我唔得,新APP都DOWN唔到
基本上係死左

唸住食完飯去，冇晒Pick up了
明天繼續

應該係太多人update緊iOS14
佢個server唔夠流量所以好慢啫
我逐個apps㩒更新就得,全部更新就轉極都無反應

屌原來打漏左，係wifi call bug

有冇人覺得升左個雙卡收得好差
iphone xs max 用雙卡 開哂就好撚差 假signal
單卡好少少
intel chips 垃圾

如果講電話嗰張卡手動鎖3G就好啲，但冇VoLTE

未升之前13.7 唔算明顯
但升左 個雙卡明顯假signal

頭先單卡直頭有信號冇LTE上網，隔成分鐘先得
BTW SmarTone

開左vpn?

冇得double check，末日

我都係改返敲三下cap screen穩陣啲

想問，之前係設定個度登出登入可以轉到香港/日本嘅app store，而家冇辦法轉？

冇呀，經itunes又唔得，直接電話up又唔得

Apps built with the iOS 14 SDK that import SwiftUI and StoreKit in the same file will crash on launch. Attempting to build with the iOS 14.2 SDK will result in an error. (69094398)

14.2 Beta 咁咪會勁彈 app??

痴撚線
14 正式版 ios 同watch os 好撚倒水 dllm

大獲了今次

向右掃係lockscreen？應該無變
unlock時想要舊款全頁可以去設定>電話度較

14.2 beta iPhone 7 仲順咗

iPhone 8 plus表示同意

要係AppStore 帳戶入面登出再登入轉地區

要重新開機先download到apps

最緊要銀行app 有無事？

我見佢一路彈登入失敗出黎
Btw唔該

我兩下lock screen, 三下cap screen

14 好食電

今日已經因為放落檯五次有三次觸發左
所以要改多一下

有無巴打同我一樣覺得WIDGET 好煩, 一個都無SET過

副機冇銀行app
主機睇定啲先

照set返係左邊

有冇人更新完上網係咁斷 要係咁熄完再開

發現download唔到app

唔用

幾靚 14.2 beta 1 Control center
有個moov icon仔

揾到點熄左佢了

有冇人更新唔到apps

SAME

iPad 8th 到手

想買個smart cover 唔洗收筆 企到就得

有無推介？ （Moshi太貴 五分一部機）

啱啱試 up到

搵嗰啲開倉鋪仔買？

唔得喎都係

宜家又work返

我發覺up左上14之後好似食電左
11 pro

我唔得既 仲係轉轉轉

點解app store成撚日丁更新唔到app

唔覺煩，但覺得好混亂唔整齊冇晒美感
最後照樣放返晒喺最左手邊

係真係食電左 但都真係順左好多

順咗少少，但個notification center 好似難咗拉落嚟
而拉落嚟個動畫好似快咗

個control center搞乜鬼？頂頭條bar勁粗，中間又有一行空左

14.2有得將Shazam擺上control centre

同第一日試一樣

siri suggest 嗰windget 好實用 又無框

暫時未試到有app彈

熄大home 留返個細home

無左就咁輕按電話apps出現常用聯絡人個function

買唔夠homekit device唔好學人用apple
好似係

其實放檯都係一下，佢當左二下

iOS 14 whatsapp haptic touch係咪少咗function?hone screen㩒住個icon preview唔到recent chat?

對 14.2 有咩 comment?

有無人更新完ios14 , 用唔到pd 充電

有冇人個widget page 發生咁樣 乜都睇唔到

有無人更新完後登入唔到app store? 我日本app store login 唔到，唔知點解佢話無法登入

升完14個藍芽又黎發癲一連headphone 又自動最大聲

有冇人更新完download唔到app？
要試好多次先dl到

有用架咩成日自己去左wifi call搞到收唔到 我熄左

我有一隻app嘅widget page 都係咁

教主，禾錯鳥，對唔住

好有用呀

儲存空間....上面條bar果度壞左

phone都冇咗favorites

Ios14電量如何？

fixed

大部份都冇問題
你想知邊間

琴晚戴住S4瞓
起身90%，依家41%
試多幾日睇平均用電量

肯加個media control widget未

widget唔俾整mini app

On9咁整widget嚟做乜鳩

俾你望下啲app提供嘅資訊，同url快速入app某個內頁

Volume 波波太大粒

11用電腦升出code 4000

例如咩情況

室內地方唔係成日收爆，會收得差甚至收唔到，依啲情況你又有wifi既咪好有用，同埋行wifi call啲聲明顯清好多

整mini app應該會食ram/倒水？

windows?

係，岩岩第二次又4000

有冇人更新咗ios14之後AirPods pro正常連到用到喺iPad iPhone上面，但macbook連到但冇聲

有冇人知點樣可以set到tap兩下機背開/閂燈或者shortcut點樣set

試下取消左iPhone 個PW再試

會唔會影響到faceid?我戴口罩解到鎖，唔想熄完再開又唔得

用OTA升咪唔怕4000

update itunes?

一個homescreen塞n件mini app等於常駐緊n個app，而且用家隨時都會掃返home screen用，唔同最左頁起碼多一個掃嘅動作通知refresh

iPhone12 pro 6gb ram好明顯開始鋪緊路有嘢搞緊，慢慢迭代會增加功能，加返url api以外嘅嘢

已up，岩岩又第三次4000

見到有巴打講過重裝iTunes就得

再唔得就試下，不過係咪話插線用電腦更新會好過ota

咁點都一定穩定過OTA，尤其用Mac機搞

Accessibility / touch / back tap

app store而家係咪死Q左

我windows機，岩岩仲要出code 4010

s5戴住訓同 OS 6 好似差唔多

但一開 always on 唔用都倒水

。。。。。你明唔明我問乜

升左ios 14唔係用原廠電好似用幾多都會顯示100%電

我s3覺得食電左，但又順左

順左嘅代價就係要食多D電 一向啦

入親都係要retry
但係更新個度更左成日都未更到

以為淨係我問題

垃圾appstore ser

點解升完14之後用唔到電腦backup

最近一年用Finder升i device都順順利利冇乜鑊氣

無事了 原來係我中bug😂😂

windows?
係咪iTunes「備份」灰咗撳唔到？

係，點解？

條邊粗撚到

試吓呢個方法:

C:\Users\使用者名稱\AppData\Roaming\Apple Computer\Preferences

搵到com.apple.itunes.plist
delete咗佢再開返iTunes試試

個Sim Slot擺到咁落，仲唔係FaceID+TouchID

12預咗

頂唔順粗邊

逐個App update

點解會咁既

試下改dns 8.8.8.8

一個一個先得 禁全部唔得 咩料啊

冇Bug你先驚

唔知點解會買咗

咁幼都read到!?

唔買portfolio?

ipad air個touch id好似玻璃嚟？呢個睇落唔似，應該得faceid啦

可能pro機會有

咁樣5.4吋真係睇盲眼

但唔知點解會搬到咁落

普通iPad 有portfolio咩
我見隻綠幾靚
諗咗幾秒就買

終於得啦，唔該曬

11嚟㗎ching

我隻S3 down左兩個鐘都未down完

我隻AW5 卡咗2次 第3次都要成粒鐘先Down到

Ching 我想問gap mon姐係點

display同玻璃嘅距離大=gapgap mon

2020 iPad 8 仲係gap gap mon？

係

CLS咁都得

但係ipad8同ipad air3唔係一樣係touch id 咩
係ipad air4先唔同

你地iOS14 notification 有冇事？
我cnbc唔識彈通知，check晒冇轉過settings
仲有其他app都好似冇彈

有冇重新開機

有呀 升完到而家重開左兩次
不過notifications問題好似琴日冇

去Apple 整Mon 要唔要比電話密碼比天才吧?

有冇人知點搞iPad Air 2 iPad OS 13.6，升14要3gb空間
全部細apps同埋普通相嚟

見到home screen 個app icon有個1字 即係supposed 有通知啦 但佢冇好似iOS13咁彈出黎

我暫時無遇過
會唔會係app問題

大家有無用Spendee 之類app
我用Spendee，升咗IOS14 先知佢會攞我剪貼簿

AppStore係咪死左
Download唔到app 係咁轉圈

iPad 8: Touch ID gen 1
iPad Air 3: Touch ID gen 2

Air3 個touch id會load得快啲

更完一日幾好似慳電左好多

覺得個gap冇乜影響
依家iPhone 仲係lightning搞到唔想買type c既iPad
又要帶多條線

升完ios14之後去apple store down野用唔返touchid係咁叫我打密碼 點先可以用返touchid

換電唔使 換mon都唔使掛

windows / mac

點會重新整 直接用10.2 A10換A12

咦 似係youtube改咗嘢？
尋晚仲用到

Widget 好似x 分鐘先可以update 一次

Spotify/moov 整widget 轉咗兩首歌個widget 都未轉到

iPad mini

Gay曲定呢部嘢做平價ipad，都唔預佢有咩新chips靚mon嗰啲

Mac

點樣可以一次過熄晒？ 我朝朝都係咁熄好多次

真係改咗，方丈真係好小氣
得返桌面版用到

點睇到

插iTunes up？

咁快玩完

Youtube app 內用shortcut pip

原來 watchos 7 睡眠追蹤一定要開睡眠 mode
但係唔 set 鬧鐘就唔會自動著 點解唔可以自己 detect 係咪訓緊覺就著，照 record 訓覺時間
weekend 想自然醒又想 track 訓覺咪無得搞

手動開 bed mode 可能得，但唔記得開咪又係仆街

上面有句嘢彈出嚟
如果有大陸app一開就九成九見到

不過佢要靠另外個app

哦 咁樣 好多app 都有 包括lihkg 分享po

係每個指令下邊有個 「執行時顯示」
熄左佢就得

之前仲有個唔使裝app嘅但block咗喇

App store download唔到個俾錢app但扣咗我錢 屌

佢自動wor

主要係想清咗佢六百零幅相應該冇咁多gb懷疑佢又係display錯

thanks~

我覺得個小工具如果support 第三方app 如spotify 會好用好多

其實諗咗陣
Air4個touch ID 如果裝咗smart keyboard/ magic keyboard/ Smart Cover嘅話咁咪仲唔方便過face ID

有冇咩大食app fb嗰啲 儲咗cache係度

我想問 有冇人update左ios14之後好食電
我睇陣ig 連登 聽下歌 已經冇左好多電

如果係最新隻懸浮 keyboard 應該同 mac Touch ID 差唔多

我，iPhone 8
過咗兩晚都係咁
係公司都已經長叉電，應該都可以做 indexing？

$2600一部機,成本緊係cut得就cut啦

Fb delete cache再uninstall都唔work

一般都係成本2.5倍就係個售價，所以部iPad 成本只可以大約1000

咁畀到咩料自己諗

部機賣幾錢呀
做埋全平面壓合點賣2500俾你呀

插電腦有時會放返啲位出嚟

Widget 顯示電量變到咁撚大粒圓圈想要返之前細細字顯示嚟

有冇人知macOS high sierra 支唔支援airpods pro ?

我都有用呢個app 但佢又冇讀我剪貼簿喎

ssd backup 用

琴晚嘅事了

咁又係

藍牙係ok 但冇得自動轉
我macOS 10.14

想知可以點解決
但今次我完全冇bugs 又好順

thanks 手動都夠

換電係咪要預約？

我試過最後自己download 個ipsw 就冇事
我懷疑係itunes download 個update 有問題

乜原來咁on9㗎咩
我傾電話雙方都冇出聲嘅話佢會幫我斷咗對AirPod
之後出番聲又連番

你開咗 Low Battery Mode?

更正: Low Power Mode

咁又冇
可能佢見雙方都唔出聲所以將我對AirPod switch 咗過去我部air2到啩

應該唔會㗎喎

外國都好似有人係咁
只不過係beta版

又話睇到4k you tube

發覺double tap 功能時得時唔得

鎖定左機先至係向右掃
解左鎖之後可以set call bar或者全mon顯示

成日會以為我tap咗
所以我off埋

有無ip8p 勇士升左?

iPhone X成日都好撚熱，up完會唔會好咗？啲電有無倒水咁？

畫中畫突然今日唔work

我唔得多過得 敲到咯咯聲都冇反應 iPhone 11 裸機

Applepay 加唔到張信用卡
同埋之前買喺機入面張八達通又無咗

Safari YouTube ?如果係嘅話YouTube 做過嘢黎，唔比你用

真係唔得 彈返轉頭

其實我寧願佢大粒圓細返啲字，啲字咁大隻好核突

14.2除咗Shazam 認到機內音樂同埋 control centre 個music UI 有少少變之外就好似無乜可見嘅改變
又係Bug fix build

有冇人iPad 啲icon會一大一細

再 search 個 app 睇吓係咪買咗
如果冇就去帳單資料嗰到搵 support, 正常都會退錢俾你

打咗去 800908988 同21120099 都話要等辦公時間
係咪打呢兩個？

一個鐘30%
電池健康 79%

真係要逐個app禁update先得

發現好多人都好搞笑
成日嫌部中低級機冇呢樣冇嗰樣
又唔諗吓自己俾緊幾多錢買緊咩定位嘅機
你想要多啲咪買貴啲嗰部囉
洗唔洗$2500俾晒faceID 4 speakers 120hz mon你呀

14.2銀行app有冇問題

暫時唔覺

無PIP 點sell 人 YouTube premium

換錶唔記得轉走張八仔

beta 睇到4k YouTube
正式版出左反而冇左？

點解你哋話back tap好易誤觸
Set咗撳兩下cap圖由升14用到今日都未試過誤觸

仲以為自己中Bug, 明明尋日用得好開心今日就用唔到

有得較細字+右邊顯示電量

啲乞衣充大頭閪會覺得送畀佢用先啱

你話個價合理佢就屌你唔畀佢屌部嘢唔抵買

好感動

邊度有啲冇壓過嘅dolby atmos /5.1/7.1可以試下spatial audio

以前我就多數都walk in同佢哋講想做啲咩
佢哋多數都會話：要等好耐喎
然後我就：無問題，我等
跟住就留低資料，通常半個鐘內就輪到你

利申：我換電係有book天才吧